現實逼我唔可以感性

我要理性

講多啲